唔該唔好掛住捉鬼 你捉唔哂 人地係鬼咁又點 機場係公眾地方呀

其實今日搞記者狂打人果啲 係咩居心 你明知佢係鬼咁又點 每次都好撚柒多鬼
你阻打旅客手足記者同衝禁區既人咪算 鬼咁撚多你捉得哂？ 連登咁多3毛同狗 你又捉得哂？

各有各做之餘唔該考慮清楚係咪對場運動好 錯完一次唔好再錯 就好似地鐵咁 一日半日ok但原來真係好多人唔支持 有落場既都知 我地搞果陣係真係令一班人冇左返工既自由 你係咪每次都俾的士錢佢先

核彈都唔割席既前提係對盡政黨同狗仲有黑社會公安 其他你真係搞到真記者同旅客 文宣要用好多時間去解釋同道歉 稅局點解要道歉 係換為證明我地係講道理 注意形象

我唔理機場塞幾日 唔該上去坐滿逼佢停係ok 但唔好搞到啲未cancel/suppend班機既旅客 同埋關心多啲旅客

見到有帶頭衝 無目的打狗既叫佢諗清楚自己做緊乜 講明和理非活動 想打狗殺狗既去麻包袋 唔好害到啲pr野 認同幫我推同廣傳 唔該

自推十連

自推二

夜晚無咩機留守作用唔大
風險又愈黎愈高 驚再留會再混亂
希望可以留番機場做和理非陣地
慢慢走 記得換衫

自推三

自推四

機場係pr好地方 和理非活動 捉鬼冇意思 只要鬼唔衝唔打人 你捉佢黎係冇意思 咁多鏡頭影住 想用刑呀？ 留返麻包袋啦

自推五

自推六

自推七

自推八

目的係收機場皮 唔係捉鬼呀 麻包袋啦

自推九

自推十

你要做既係影響香港經濟逼政府回應 而唔係呢個和理非活動捉鬼